又話美欺勁過牙朗

結果牙朗係國家隊拎2個冠軍
美欺而家仲未帶到亞軍庭登頂
定係牙朗啲隊友太勁美欺隊友太廢

負評果D撚屌出黎吠兩句黎聽下
敢怒不敢言呀？

反朗：友誼賽性質唔計
決賽傷出冇入波唔計

不嬲花迷駁唔到就負皮
牙朗又贏一仗

隊友太廢，唔計

年年美洲盃

一年一屆都拎唔到
交際花

直到我花拎到冠軍為止
不過我驚佢踢到80都未拎到

吠吠！！吠吠吠吠！！

下年仲有機會

美斯都係返去放假扑野生仔算啦

成日話牙朗歐國盃-6 小組賽3和出線
比你個飛機盃4年3次都拎唔到
有咩資格話人
人地個歐國聯都好過你個5年搞4次既飛機盃啦

仲要入得一球......十二碼

根本阿根廷成個form 都有問題，我覺得成個美洲杯，整體踢得最差就係阿根廷，佢只係靠個人質素。

人地負碌出線 負碌都拎埋冠軍
佢負碌出線 打強少少既隊就收左皮

牙朗冇係美洲盃入過波
小花贏

拎過奧運未

日本祕魯巴拉圭 委內瑞拉 秘魯 卡塔爾 呢D咩黎

美斯做後備應該有冠

花迷個腦真係忽忽地

第2名出線符籙?

咁第3名叫咩

唉 美欺 你之前d決賽好心就扮傷退場啦
你駝衰家
咪學下牙朗咁囉
坐係場邊 之後隊波就贏 你又有盃捧 大家happy

睇下牙朗出場就輸決賽
牙朗一換走就贏
仲有屁馬傷左巴西就入決賽
可能圍住佢地踢
一走左對面就唔知點守

要扮傷都要入左決賽先
依加4強就走點扮呀

咪話佢亞軍個幾屆

今場應該都走 佢走左就贏巴西啦

牙朗最近拎個冠軍好似係正選

咁又係 之前對智利美斯一唔出就贏

係囉 好似牙朗咁姐
出就和空牙利奧地利
唔出就贏法國

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

下年咪再試過囉 年年都搞

可惜佢一出就贏荷蘭

真
仲要拎埋世一中堅個歐國聯冠軍

又連拎歐聯

牙朗出場輸決賽？
邊場呀講緊？

有隊 qatar 都好意思 j 小組第二
5 場波入得一球 12 碼
小花真球王

北京電視嗰年囉咪

美沙廢啫

美洲隊勁過歐洲隊，冇得比

sorry原來無出
咁係阿古路廢了

我覺得點都有機會 反正佢而家都係散步 去到80都係散下步行行企企點都拎到一次

我睇 wiki牙朗得一次亞軍
就係 2004 歐國盃
係咪計呢個？

08/09歐聯

屌佢講返去球會
果然係小花球迷 講國家隊又要講返球會
要講球會3連歐聯決賽係咩

咦係喎
原來 wiki 總表唔講歐聯亞軍

美斯四亞

唔講以為牙朗拎歐國盃個時係落後緊俾人換走

咁撚串
下年仲有美洲盃 到時球神拎左, 實鞭你屍

仲有世青

決賽冇入波 唔計

之前無美斯真係贏智利

西瓜恩成日食死貓

d花粉 花癡係咁上下㗎啦

美欺決賽太累射12碼飛機唔計

Tap in 唔計，頭搥唔計，比人餵唔計。我花又贏

唔計啦
花迷話友宜第一
比賽第二

2004

2004 牙朗踢足 輸比希臘

2016換出 0比0
換走 0比1
高下立見

之前花迷話唔係牙朗帶隊唔計
原來係指贏就唔計
輸就計

一日都係斜恩

如果唔係帶隊唔計
咁丙朗世界盃戰績都好慘不忍睹

咁計定唔計呀？
花迷擺定個龍門未？

岩呀
但唔見得美斯帶領的阿根廷戰績有幾亮麗

牙朗=唔計
輕鬆

原來除左毅進制
仲有小花制

秘魯無睇，其實講整體組織配合一定好過阿根廷，特別係日本。 日本只係個人技術相對較差。

計: 2004 有牙朗就主場亞軍
唔計: 世界盃2006都唔應該計，3屆得兩次16強

你朗迷決定囉

Peru 把握力差

如果以阿根廷既人腳，踢到日本既組織，我覺得係可以贏到今日場波。

拿，好簡單，唔駛咁複雜
總之就國家隊成績

球王小花︰全部亞軍
垃圾牙朗︰2 個冠軍，1 個亞軍

阿根庭有小花之前︰十鳩幾個冠軍
有小花之後︰0 個冠軍
葡萄牙有牙朗之前︰0 個冠軍
有牙朗之後︰2 個冠軍

OK？

美洲杯主辦單位:"仆街，比我休息下得唔得？

93年到2006年
有冠?

秒

美斯唔係咁易夾，迪馬古天農阿古路一同美斯夾就變廢柴

歐腳聯牙朗踢左幾多場
初賽靠牙朗出線?

牙朗係場邊指揮都有得j，有牙朗贏法國

咪係，咁樣先係嫁麻

93到06
到2019 美斯都仲未冠
仲好意思咩踢左幾多場歐國聯乜乜柒柒
歐國盃踢足傷出又唔計
你美斯真係俾你班花迷越整越柒

祈禱緊

即係點呀？
你D 龍門真係煩到癲
要限埋年份？
要唔要限埋天氣、地理、季節、有冇紅葉同櫻花？

秒都冇用啦
d 花迷真係 on撚鳩鳩食賓周
出埋局都仲要牙斬斬呢樣唔計果樣唔計

大哨94世盃 無出過場 但巴西贏左 計唔計
卡卡02世盃 踢左唔夠三十分鐘 但巴西贏左 計唔計
美斯06年 歐聯 計唔計

比利62世盃 第二場就傷出 但巴西贏左 計唔計

美斯入阿根廷係05年

美斯有奧運 世青 決賽mvp

咦係喎
計埋友賽成績既話
屌打牙朗呀
小花 >>>>>>>>>>>>> 牙朗

阿朗打强少少既球隊就做左lala隊

美斯係唔可以做中場中派牌，佢只可以做假中鋒或者翼鋒手起刀落。 佢唔係老馬。

如果阿根廷有列基美，華朗，同馬體會火爆男支援，就至少可以攞一次世界盃或者美洲盃。

嗰隊強到任何隊伍都想避既阿根廷，已經講緊係蘇連做隊長嗰次。（可惜都係過唔到德國）

屌
總之比番個冠軍我地小花啦

踢 20 幾分鐘俾人踢傷左 = 做 lala 隊
咁不如學小花咁踢足全場拎埋 mvp 但最後輸左仲好啦
小花好耶！！

講完歐聯講西甲

隊友幫手攞冠是幸福的

而且話時話，美斯真正擔正（未做隊長）之後既阿根廷，係重來都未強過。 唔知點解？

班花迷真係肉酸到
繼續挑骨頭囉 有就係有 冇就係冇

yes
係人都知阿根廷從來贏就小花
輸就隊友 / 教練 / 足總 / 球迷 / 反花 / 其他人

而只要小花樂意
佢隨時都可以入兩三球
不過咁岩D 淘汰賽就通常唔樂意
一到友誼賽就樂意返

助教＝lala隊

伊朗，瑞士，有三屆歐國盃一屆世盃既閪班牙=弱隊

佢地唔會明隊長對於成隊波士氣有幾緊要
因為佢地偶像完全冇隊長風範

西甲亞軍計唔計？

係，作客被利記奇蹟反勝都係小花作梗